有冇人知啱啱now直播嗰兩個外國人罵緊啲咩

push 我都想知

推

your face are still chinese

勁﹐我剩係聽到chinese

淨係聽佢鬧criminal terrorist
同影相 之後就爭執

依句我都聽到
係咪就係佢無啦啦出黎罵
定係有其他起因？

佢男朋友都息事寧人但係條女係要鬧人

又肥婆又閪樣

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

即係佢影相先有手足叫佢唔好影？

唔該晒
睇到嗰陣心諗竟然會有外國人屌

共產黨既步署黎
而家CCTVB變過街老鼠冇哂抹黑能力
搵左一堆已經比人黃金藍既五毛鬼佬替代CCTVB既抹黑工作
即係類似火鍋大王個堆垃圾鬼佬
大家一定要小心

打得啦

自己保護自己啦
612 我講影相問題比人話我係 5 毛

係

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

唔值得啦
希望佢自己應該反思下, 比佢安全路過無郁手郁腳已經算好理性

個熱門系統咩事？
咁都上到熱門？
本身諗住推到有答案就由佢沉
唔想阻住啲有用po
發生咩事？